急,30分鍾後作抒情文,詞窮點算

詞窮, 唔識用靚字形容, 有冇必殺絕招扮到野,

寫人,寫景,寫物

lm

用多d修詞手法，比喻，擬人之類

一段起碼一兩個

抒情文要多d寫自己感受，內心情感

用內心讀白都ok，加一兩對話就夠